<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Resep on Blog Tutor</title>
    <link>//localhost:1313/categories/resep/</link>
    <description>Recent content in Resep on Blog Tutor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Jan 2022 04:03:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/categories/resep/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk Betawi (magic com) yang Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/49-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jan 2022 04:03:56 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/49-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-sempurna/</guid>
      <description>4 langkah cepat mengolah Nasi uduk Betawi (magic com) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk Betawi (magic com): beras 4 cup daun salam 6 lembar serai 2 batang kayu manis seukuran telunjuk aq skip karena tidak ada 1 batang daun pandan aq skip tidak ada 1 lembar air 1 sacet santan kara 65ml 500 ml bawang merah dihaluskan 3 siung garam 1 sdt kaldu ayam 1 sdt Setiap daerah punya menunya masing-masing dan ada yang diaduk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/67-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jan 2022 07:15:59 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/67-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Beras 2 gelas belimbing Bumbu bumbu secukupnya Jahe 3 ruas Lengkuas 3ruas buku Kencur 2 buah Sereh 3 lembar Daun salam 3 lembar Daun Jeruk 4 lembat Santan Pake kara yg kecil Garam secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Siapkan beras yg akan dipergunakan, cuci lalu kukus.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/43-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jan 2022 08:01:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/43-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi uduk betawi dengan 3 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi: beras 1 kg santan sedang 1200 ml bawang merah 5 siung jahe 3 cm sereh 3 btng lengkuas 3 iris daun salam 6 lmbr kayu manis 3 cm Garam dan kaldu jamur seckpny Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Komplit khas Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/3-resep-nasi-uduk-komplit-khas-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 19:18:14 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/3-resep-nasi-uduk-komplit-khas-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Komplit khas Betawi sederhana dengan 7 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Komplit khas Betawi: Bahan nasi uduk beras cup magic com cuci bersih 11 santan dari 1 butir besar kelapa parut 1,9 liter garam himsalt 1.5 sdt besar serai potong 3 lalu geprek 1 batang daun salam 4 lembar jahe geprek 2 cm lengkuas geprek 2 ruas jari Bahan sambal telur telur rebus kupas 20 butir cabe merah keriting haluskan 200 gr bawang merah haluskan 10 butir bawang putih haluskan 8 siung tomat merah besar haluskan 1 buah garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt gula pasirsecukupnya 1 sdm minyak goreng untuk menumis 50 ml Bahan semur tahu tahu potong 2 segitiga 12 buah bawang merah haluskan 5 butir bawang putih haluskan 5 siung pala haluskan Seujung jari jawa 2 mata asam serai geprek 1 batang daun salam 2 lembar garam 1 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt gula pasir 1/2 sdm kecap manis 5 sdm air 350 ml minyak untuk menumis 3 sdm Bahan bihun goreng gr1 bungkus bihun rendam air panas hingga empuk tiriskan 130 bawang merah iris 3 butir besar bawang putih iris 3 siung besar daun bawang iris 2 batang daun seledri iris 2 batang garam 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt kaldu udang bubuk bisa diganti udang rebon .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Khas Betawi, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/30-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 01:33:45 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/30-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Khas Betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Khas Betawi: beras rendam selama 2 jam 1 1/2 liter santan dari 12 kelapa 500 ml sereh geprek 5 lengkuas 3 ruas jahe 1 ruas daun salam 5 lembar daun jeruk 2 lembar cengkeh 4 buah bawang merah 1 siung bawang putih 1 siung garam 2 sdm gula pasir Sejumput Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi👩‍🍳 yang Bikin Ngiler</title>
      <link>//localhost:1313/post/10-resep-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 13:30:39 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/10-resep-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi👩‍🍳 yang musti ibu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi👩‍🍳: beras 2 cup fiber creme boleh ganti santan 100 gr garam 1 sdt bawang merah iris2 4 butir jahe bubuk 1 sdt sereh geprek 1 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprek 2 cm kayu manis 2 cm minyak untuk menumis Secukupnya Air sesuaikan dengan jenis beras masing2 Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi👩‍🍳: Siapkan semua bahan2nya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker yang Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/22-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-enak/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 11:16:38 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/22-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib bunda coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker: beras pulen 2 cup santan instan 65ml 1 saset munjung garam 2 sdt lada bubuk 1 sdt bawang merah cincang alus 2 siung jahe geprek me pakai jahe bubuk 1sdt 1 ruas serai 1 batang daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 cm kayu manis 1/2 batang Minyak untuk menumis bawang Air sekitar 2-2,5 cup Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker: Cuci beras sampai bersih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi pakai Magiccom yang Bikin Ngiler</title>
      <link>//localhost:1313/post/66-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-pakai-magiccom-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 18:02:51 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/66-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-pakai-magiccom-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Uduk Betawi pakai Magiccom yang wajib kamu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi pakai Magiccom: beras cuci dan rendam dg air biasa semalaman 1 liter santan sesuai selera untuk takarannya 2 sendok makan garam 1 sendok makan penyedap rasa Sedikit daun salam dicuci dulu 3 helai sereh digeprek 3 Air secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi pakai Magiccom: Buang sisa air yang telah direndam bersamaan dengan beras semalaman.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya yang Enak Banget</title>
      <link>//localhost:1313/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk dan pelengkapnya cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya: Semua ada dilampiran ya Silahkan di klik Penyajian nasi kuning cukup beragam, yang paling umum adalah membentuknya dengan bentuk cone atau yang biasa. Semua ada dilampiran ya. silahkan di klik. Resep nasi uduk ada di (lihat resep). Nasi uduk khas betawi terkenal dengan bumbu rempah, kini dapat anda sajika di rumah dengan pelengkap lauk yang komplit dan spesial.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi yang Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/29-resep-nasi-uduk-betawi-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 17:51:47 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/29-resep-nasi-uduk-betawi-yang-sempurna/</guid>
      <description>3 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Uduk Betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras 1 liter daun salam 3 serei 2 batang lengkuas 3 cm santan kara 2 bks Royko air secukupnya Pelengkap Telur balado telur dadar orek tempe kerupuk Cara Mudah Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci beras masukkan salam, sereh, lengkuas, tambahkan royko dan santan kemudian air (ukurannya seperti biasa masak) Masak di megicom Sajikan dengan pelengkap Daripada kamu beli Nasi Uduk Betawi diluar terus, kamu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/31-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 08:22:07 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/31-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah membuat Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: beras putih 800 g santan sedang 800 ml sereh 2 batang daun salam 3 lembar garam 1 sdm gula pasir 1/4 sdt Bahan tambahan Bawang goreng Telur balado Krupuk Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi rempah, Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/post/72-resep-nasi-uduk-betawi-rempah-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 19:23:57 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/72-resep-nasi-uduk-betawi-rempah-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk betawi rempah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi rempah: beras cuci bersih tiriskan 1/2 liter santan kara kecil 1 bks air 250 ml jahe 1 ruas sereh kalau kecil 2 btg 1 btg Lada bulat utuh sedikit daun salam 2 lembar cengkeh 1 butir pala bubuk Sedikit Garam secukupnya penyedap rasa aku pakai royco sapi Sedikit Bumbu yg dihaluskan bawang merah 1 siung kecil bawang putih 1 siung Resep nasi uduk betawi sebenarnya cukup sederhana, cara membuatnya juga tidak terlalu sulit, bahan dan bumbunya mudah didapat, serta tidak butuh waktu lama untuk memasaknya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk yang Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/post/175-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 09:30:35 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/175-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>4 langkah cepat membuat Nasi Uduk yang wajib ibu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk: beras 2,5 cup santan 1 liter daun salam 5 daun jeruk 5 serai 3 batang bawang putih halus 2 siung laos 1 ruas besar jahe optional 1 ruas kecil kencur optional 1 ruas kecil garam Secukupnya kaldu jamur Sedikit minyak dari bawang merah Sedikit daun pandan 2 lembar Cara Menyiapkan Nasi Uduk: Beras dicuci bersih, ditiriskan, dan dikukus sekita 15 menit Masukan bahan2 dan minyak.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk (rice cooker) Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 23:42:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk (rice cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk (rice cooker): beras cuci satu kali 2 cup serai geprek 2-3 batang daun pandan ikat 2 lembar daun salam 2-3 lembar daun jeruk 2-3 lembar Lengkuas santan cair 400 ml santan kental 50-100 mL Garam Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk (rice cooker): Masak santan cair, serai, daun pandan, daun salam, jeruk, lengkuas, garam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi RiceCooker Enak Gampil yang Enak Banget</title>
      <link>//localhost:1313/post/73-resep-nasi-uduk-betawi-ricecooker-enak-gampil-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 06:38:26 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/73-resep-nasi-uduk-betawi-ricecooker-enak-gampil-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi RiceCooker Enak Gampil sederhana dengan 4 langkahmudah yang wajib bunda coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi RiceCooker Enak Gampil: Bahan Beras cuci bersih 2 gelas belimbing Air secukupnya Bumbu dicuci dulu yah Daun salam 4 lembar Serai memarkan 3 batang Daun jeruk buang tulangnya 2 lembar Lengkuas memarkan 2 ruas Jahe memarkan 1 ruas Bawang merah cincang halus 5 siung Bawang putih cincang halus 2 siung kencur cincang halus 1 ruas jempol Santan kara 65 ml Garam sesuai selera secukupnya kaldu jamur Secukupnya Cara Membuat Nasi Uduk Betawi RiceCooker Enak Gampil: Siapkan beras dalam wadah magic com, isi air secukupnya seperti masak nasi biasa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk jakarta, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/8-resep-nasi-uduk-jakarta-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 18:17:49 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/8-resep-nasi-uduk-jakarta-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk jakarta enak dengan 6 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi uduk jakarta: beras 1/2 liter santan liter santan kental santan cair 750 liter cengkeh 5 butir serai 2 batang besar daun salam 3 lembar garam 1 sdt penyedapkaldu bubuk 1/2 sdt Pelengkap Perkedel kentang Tumis bihun kecap Sambal goreng kentang hati Tahu dan telur bacem Empal goreng Kerupuk udang Bawang goreng Di sini banyak warung nasi uduk Jakarta yang terkenal lezat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Semur Tahu Betawi (Pendamping Lauk Nasi Uduk), Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/13-resep-semur-tahu-betawi-pendamping-lauk-nasi-uduk-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 17:45:56 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/13-resep-semur-tahu-betawi-pendamping-lauk-nasi-uduk-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah Semur Tahu Betawi (Pendamping Lauk Nasi Uduk) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Semur Tahu Betawi (Pendamping Lauk Nasi Uduk): tahu kulit segitiga 10 buah air 300 ml Bumbu cemplung lengkuas geprek 1 ruas sereh geprek 2 batang daun salam sobek2 3 lembar daun jeruk sobek2 2 lembar kayu manis 1 batang pala bubuk 1 sdt Bumbu masak kecap manis 5 sdm Garam kaldu bubuk merica bubuk secukupnya Bumbu halus bawang putih 3 siung bawang merah 4 siung kemiri sangrai 2 butir Cara Mudah Menyiapkan Semur Tahu Betawi (Pendamping Lauk Nasi Uduk): Tumis bumbu halus, daun salam, daun jeruk, sereh, bubuk kayu manis dan pala bubuk hingga harum dan matang.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk betawi, Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/post/25-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 06:51:14 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/25-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: bawang merah parut 10 siung daun salam 3 lembar jahe parut 1 ruas serai 3 batang laos memarkan 1 ruas daun pandan 2 lembar kayumanis bubuk Sejumput santan instan bubuk larutkan dgn air 4 sdm munjung beras 2,5 cup Garam kaldu bubuk secukupnya Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Asli (Magicom) yang Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/40-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-asli-magicom-yang-enak/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 05:12:50 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/40-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-asli-magicom-yang-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Uduk Betawi Asli (Magicom) yang harus bunda coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Asli (Magicom): beras 3 cangkir kara 2 bungkus Air secukupnya Garam Bumbu rempah bawang merah diparutcincang halus 2 siung serai 2 batang daun salam 2 lembar jahe diparut bisa juga digeprek 1 ruas jari lengkuas geprek 1 ruas jari kayu manis 2 batang Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Asli (Magicom): Cuci bersih beras.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Jakarta, Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/24-resep-nasi-uduk-jakarta-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 19:50:20 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/24-resep-nasi-uduk-jakarta-menggugah-selera/</guid>
      <description>7 langkah cepat membuat Nasi Uduk Jakarta yang wajib kamu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Jakarta: Nasi Uduj beras 1/2 kg sct santan cair 1 Sereh Daun jeruk Daun salam Orek Tempe tempe 1 papan bawang merah 5 bawang putih 3 Cabe opsional Gula merah Telur Gulung telur 3 butir Bawang daun Garam Minyak untuk menggoreng Bihun mie bihun jagung 1 bungkus bawang putih 3 Minyak wijen Kecap asin Kecap manis Gula garam dan merica Ayam Laos ayam 1/4 kg bawang putih 3 Ketumbar Kunyit Garam Laos diparut Minyak untuk menggoreng Bala bala Tepung serba guna Wortel Kubis Bawang bombay Minyak untuk menggoreng Sambal Bawang merah Bawang putih Cabai Tomat Terasi Cara Menyiapkan Nasi Uduk Jakarta: Nasi Uduk, cuci beras sampai bersih, tambahkan semua bahan dan sedikit air, masak dalam magic com Orek Tempe, potong2 tempe sesuai selera kemudian goreng, haluskan semua bumbu kemudian tumis hingga harum, masukan gula merah tambahkan sedikit air biar larut, setelah mengental matikan kompor dan masukan tempe yg sudah digoreng kemudian aduk rata Telur Gulung, kocok telur dan masukan semua bahan, goreng dan gulung Bihun Mie, rebus bihun smp setengah matang, semudian tumis bawang putih cincang, masukan bihun dan masukan semua bahan Ayam Laos, ukep ayam dengan bumbu kemudian goreng beserta parutan laos Sambal, goreng semua bahan dan ulek Palting sesuai selera bisa tambahkan bawang goreng Daripada bunda beli Nasi Uduk Jakarta diluar terus, ibu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/6-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 15:28:26 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/6-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi anti gagal dengan 1 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras sy 1 gelas takar 500 gram santan me 65 ml santan kara kecil dicampur air 600 ml garam dikira2 jangan lgsg masukin semua 7 gram Bumbu cemplung daun salam 3 lembar sereh geprek 1 batang kayu manis uk kecil 1 batang cengkeh 3 butir jahe geprek Sejempol lengkuas geprek Sejempol Bumbu Iris tambahan saya bawang merah iris 8 butir bawang putih iris 2 butir minyak utk menumis Secukupnya Pelengkap Bihun goreng .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi (Tips nasi tidak cepat basi) yang Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/0-resep-nasi-uduk-betawi-tips-nasi-tidak-cepat-basi-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 12:14:46 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/0-resep-nasi-uduk-betawi-tips-nasi-tidak-cepat-basi-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi (Tips nasi tidak cepat basi) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Tips nasi tidak cepat basi): beras 500 gr santan encer bisa di sesuaikan berasnya 750 ml Bahan Bumbu daun salam 3 sereh geprek 2 batang kayu manis uk kecil atau 14 sdt kayumanis bubuk 1 batang cengkeh 5 buah daun pandan simpulkan 1 jahe geprek 2 ruas lengkuas 2 ruas pala bubuk 1/4 sdt garam sesuaikan selera 1/2 sdm Ini karena nasi uduk dimasak setengah matang (diaron) dulu dengan santan dan berbagai bumbu lain seperti daun jeruk, lengkuas, serai, dan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/174-resep-tumpeng-mini-nasi-uduk-telang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 01:37:51 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/174-resep-tumpeng-mini-nasi-uduk-telang-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang yang bisa ibu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang: beras 1 1/2 cup santan kental 1 sachet 65 ml Air bunga telang dari 10 kuntum bunga yang diseduh bawang merah haluskan 2 siung bawang putih haluskan 1 siung garam 1/2-1 sdt daun salam 1 lembar serehgeprek 1 batang Cara Mudah Membuat Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang: Cuci beras hingga bersih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi yang Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/55-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:48:26 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/55-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: Bahan Utama Beras 3 Cup Santan Siap saji 1 1/2 Box Air 600-700 ml Bahan Bumbu Bawang Merah Parut 5 Siung Jahe geprek 2 Ruas Lengkuas Geprek 2 Ruas Kayu manis ukuran kecil 1 Batang daun pandan ikat 1 lembar daun salam 6 lembar Sereh ukuran besar geprek 2 Batang Garam 1 Sdt Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Campur Santan kedalam air, dan panaskan dalam magic jar sembari masukan semua bumbu, aduk hingga rata dan mendidih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker yang Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/2-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 03:04:42 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/2-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker: takaran beras yg sdh dicuci sekitar 1 liter ya Lebih enak beras pera tapi saya pakai yg pulen jg enak kokk 2 santan kara 65 ml 2 bks bawang merah 7 siung bawang putih 5 siung sereh geprek 3 batang daun salam 5 lembar garam Secukupnya kaldu bubuk optional Secukupnya air 500 ml minyak utk menumis Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker: Haluskan bawang merah bawang putih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi rice coooker, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/51-resep-nasi-uduk-betawi-rice-coooker-enak/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 03:59:52 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/51-resep-nasi-uduk-betawi-rice-coooker-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi rice coooker yang harus kamu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi rice coooker: Nasi uduk beras 400 gram santan 600 ml daun salam 4 lembar serai geprek 2 Batang laos geprek 2 cm jahe geprek 2 cm garam Secukupnya Bawang merah goreng taburan Sambal kacang Cabe merah keriting goreng 2 buah cabe rawit merah goreng 3 buah cabe rawit hijau goreng jika suka pedes bisa tambah jumlah cabenya 2 buah bawang putih goreng 2 siung kacang tanah goreng bisa di sesuaikan 150 gram cuka 1/4 sdm garam 1/2 sdm gula 1 sdm air hangat 100 ml Cara membuat nasi uduk betawi bisa menggunakan rice cooker.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Nasi Uduk Kampung), Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/42-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-nasi-uduk-kampung-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 21:49:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/42-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-nasi-uduk-kampung-enak/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi (Nasi Uduk Kampung) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi (Nasi Uduk Kampung): beras 3 cup daun salam 5 lembar Minyak goreng untuk menggoreng bawang merah Air secukupnya takaran seperti masak nasi biasa Garam secukupnya Pelengkap Bihun goreng Kerupuk Semur kentang tahu dan tempe aku nggak pake jengkol Bakwan kriuk Sambal goang Bawang goreng Tata Cara Membuat Nasi Uduk Betawi (Nasi Uduk Kampung): Panaskan minyak, goreng bawang merah yg telah diiris tipis hingga kecoklatan Saring bawang goreng, minyak jangan dibuang Cuci bersih beras, tambahkan daun salam, minyak sisa menggoreng bawang, garam, dan tambahkan air (takaran seperti memasak nasi biasa) Pencet tombol cook, di tengah2 proses memasak aduk rata supaya minyak bawang tercampur rata.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk betawi ala Master Cheft 😀 yang Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/27-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-ala-master-cheft-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 10:38:39 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/27-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-ala-master-cheft-yang-sempurna/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah membuat Nasi uduk betawi ala Master Cheft 😀 cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi ala Master Cheft 😀: beras me campur 2 gelas beras pera 2 Liter santan kental 2 liter bawang putih 5 siung Cemplung Daun salam Daun sereh Kayu manis Cengkeh Garam secukupnya Minyak untuk menumis Lauk pelengkap Ayam goreng ada resep ayam goreng sunda Telor balado Timun Bawang goreng Kerupuk Sambel kacang Cara Membuat Nasi uduk betawi ala Master Cheft 😀: Cuci beras, kemudian kukus beras kurang lebih 20 menit (sampai beras terlihar keras), jika sudah matang angkat dan tuang dalam baskom.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/35-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 01:51:29 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/35-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Uduk Betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 2 1/2 cup santan dari 65ml santan kara instan 2 gelas daun salam 2 lembar serai geprek 2 batang daun pandan aku skip krn lagi gak punya Secukupnya lengkoas potong2 1 cm jahe potong2 1 cm Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, lalu rendam dg air bersih -+1 jam, biarkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk khas betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/11-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 01:43:18 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/11-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk khas betawi dengan 3 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk khas betawi: beras 400 gr santan Secukupnya garam 1 sdt jahe geprek 1 ruas bumbu halusbamer 1 1/2-2 sdm sereh geprek 2 batang daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/64-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 12:20:53 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/64-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk Betawi dengan 6 langkahcepat yang musti ibu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Beras yang agak pera 300 gram Santan kental secukupnya Jahe digeprek 3 cm Serai di geprek 2 buah Lengkuas di greprek 3 cm daun Salam secukupnya 2 lembar cengkih 4 butir Daun Pandan secukupnya bubuk Pala 12 sendok teh Sejumput Garam secukupnya Bahan halus bawang merah 4 siung bawang putih 1 siung Cara Mudah Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, lalu rendam dalam air sekitar 30 menit.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk betawi Magic Com Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/21-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 15:14:19 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/21-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk betawi Magic Com cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk betawi Magic Com: Beras takaran magic com 4 cup Santan kara 65 ml Air secukupnya Jahe digeprek 1 cm Langkuas digeprek 2 cm Kencur digeprek 1 cm Serai digeprek 2 batang Daun salam 2 lembar Cengkeh 3 biji Kayu manis secukupnya Garam secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk betawi Magic Com: Cuci beras dengan bersih Masukan semua bahan ke dalam magic com termasuk santan dan airnya, untuk takaran air seperti masak nasi biasa di magic con Aduk aduk sebentar supaya rata bumbunya Tekan tombol cook pada magic com Tunggu sd matang, kalo sdh matang sajikan bersama bawang goreng dan pelengkap lainnya sesuai selera Demikian informasi resep Nasi Uduk betawi Magic Com yang bisa Anda coba di rumah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi ala Violet Azalea, Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/post/32-resep-nasi-uduk-betawi-ala-violet-azalea-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 22:29:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/32-resep-nasi-uduk-betawi-ala-violet-azalea-lezat-sekali/</guid>
      <description>14 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi ala Violet Azalea cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi ala Violet Azalea: Bahan Nasi Uduk beras lebih bagus yang pulen cuci bersih dan tiriskan 1 liter santan kekentalan sedang serai geprek 3 batang laos geprek 1 ruas kayumanis 5 cm 1 batang bawang merah yang besar parut 5 buah jahe parut 1 ruas garam dan vetsin sesuai selera daun pandan sobek dan simpulkan optional 1 buah daun salam 7 lembar Bahan Ayam Goreng Kunyit daging ayam cuci bersih tiriskan 1 kg perasan jeruk nipis 1 sdt Garam dan vetsin secukupnya kunyit parut 1 buah bawang putih parut 3 siung Bahan Tempe Orek tempe 1 papan bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung minyak untuk menumis daun salam 2 lembar garam dan vetsin secukupnya kecap secukupnya Pelengkap Taburan bawang goreng Sambal Cara Membuat Nasi Uduk Betawi ala Violet Azalea: Kita buat nasi uduknya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/20-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 15:09:25 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/20-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi yang harus kamu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras 3 cup daun pandan ikat simpul 2 lembar sereh geprek 2 batang daun salam 4 lembar lengkuas geprek seruas cengkeh 3 butir jahe bubuk 1 sdt kayu manis kecil 1 batang pala bubuk 1/2 sdt kara ukuran 65ml 1 sachet garam 1 sdm Air secukupnya Minyak bawang tambahan dari saya beberapa siung bawang merah iris tipis minyak goreng secukupnya Bahan pelengkap Bawang goreng Telur dadar potong Gorengan bakwan Sambal bawang Timun Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras Lalu masukkan semua ke dalam wajan atau panci.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Tumini Nasi Uduk Betawi, Bikin Ngiler</title>
      <link>//localhost:1313/post/14-bagaimana-membuat-tumini-nasi-uduk-betawi-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 12:10:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/14-bagaimana-membuat-tumini-nasi-uduk-betawi-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Tumini Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Tumini Nasi Uduk Betawi: Nasi Uduk Beras cuci bersih 4 cup Santan 130 ml Santan Instan Air 800 ml Bawang Merah haluskan 5 siung Jahe haluskan 2 cm Laos geprek 2 cm Kayumanis 3 cm Sereh geprek 3 batang Daun Salam 5 lembar Garam Halus 2 sdt Pewarna Makanan Merah Tua 1/4 sdt Bihun Goreng Bihun Jagung rendam air hangat hingga mengembang 175 gram Telur Ayam buat orakarik 2 butir Daun Bawang potong serong 1 batang Bawang Merah 3 siung Bawang Putih 3 siung Kemiri Sangrai 1 butir Ebi 1 sdt Kecap Manis 3 sdm Saus Tiram 1 sdm Garam 1/2 sdt Kaldu Jamur 1/2 sdt Lada 1/2 sdt Air 50 ml Minyak Goreng untuk menumis bumbu halus 3 sdm Sambal Kacang Cabe Keriting Merah Goreng 2 buah Bawang Putih Goreng 1 siung Gula Pasir 1 sdt Garam Halus 1/2 sdt Terasi Sangrai 1/4 sdt Kacang Tanah Goreng 50 gram Air Hangat 100 ml Air Perasan Jeruk Nipis 1/2 sdt Pelengkap Semur Betawi .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Ricecooker yang Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/4-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-ricecooker-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 19:44:01 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/4-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-ricecooker-yang-lezat/</guid>
      <description>5 langkah mudah membuat Nasi Uduk Betawi Ricecooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Ricecooker: beras 2 cup santan instan 65ml 1 sachet munjung garam 2 sdt sdr lada bubuk 1 bawang merah cincang halus 2 siung jahe geprek 1 ruas serai 1 batang daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 cm kayu manis 1/2 batang Minyak untuk menumis bawang 5 cup air sekitar 2-2 Masakan tambahan sesuai selera Telur dadar Tempe gula asem .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi versi majic com, Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/69-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-versi-majic-com-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 18:20:16 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/69-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-versi-majic-com-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi uduk betawi versi majic com cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi versi majic com: beras 250 gram santan sedang saya pake 65 ml santan 195 ml air 260 daun salam 2 lembar sereh 1 batang jahe 1 cm lengkoas 1 cm bumbu masak bubuk masako 1 sdt garam 1/2 sdt daun jeruk 2 lembar Anda akan berfoto di depan Monas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/9-resep-nasi-uduk-betawi-enak/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 22:38:06 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/9-resep-nasi-uduk-betawi-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Uduk Betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: Beras 500 gr santan 200 ml santan instant sd 600 ml 600 ml daun salam 3 lembar daun jeruk 3 lembar sereh geprek 1 batang Garam 1/2 sdm jahe geprek 1 ruas lengkuas geprek 1 ruas pala geprek 1/2 butir bunga cengkeh 3 pcs kayu manis 1 pcs Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Masukkan santam dan air lalu semua bumbu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi: kacang tanah harga 3000 1 bks bawang putih 1 cabai rawit 15 cabai merah keriting 5 cuka 1 sdm garam 3 sdt gula 2 sdt Air panas secukupnya Sambal Kacang Sambal kacang adalah konon katanya adalah sambal citarasa asli dari nasi uduk betawi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Betawi yang Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/post/52-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 09:32:27 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/52-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Beras 4 cup Santan atau secukupnya sesuai dengan takaran masak nasi biasa 500 ml Lengkuas parut halus 1 ruas Jahe parut halus 1 ruas Bawah merah parut halus 5 siung Garam 1 sdm kayu manis kira2 2 cm kembang lawang 3 sereh 5 batang daun salam 8 Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Siapkan bahan2 jahe, lengkuas, bawang merah yg sudah di parut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk (Betawi) magiccom yang Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/44-resep-nasi-uduk-betawi-magiccom-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 06:11:03 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/44-resep-nasi-uduk-betawi-magiccom-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat membuat Nasi uduk (Betawi) magiccom yang bisa bunda coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk (Betawi) magiccom: beras 1 kg Air secukupnya daun salam 3 lembar sereh geprek 1 batang jahe geprek 3 ruas jari Bahan Pelengkap selera Bawang goreng Kerupuk Sambel kacang Bihun goreng utk pengkapnya selera masing masing aja ya Bun Padahal nasi uduk magic com yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Semur betawi pelengkap nasi uduk, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/39-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-semur-betawi-pelengkap-nasi-uduk-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 04:49:41 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/39-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-semur-betawi-pelengkap-nasi-uduk-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep Semur betawi pelengkap nasi uduk dengan 5 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Semur betawi pelengkap nasi uduk: Tahu putih Kentang Bawang bombay cincang kayu manis 2 batang Cengkeh Jinten Bubuk pala 1/4 Kecap manis Lengkuas geprek Daun salam Serai Bumbu halus bawang merah 6 bawang putih 3 kemiri sangrai 2 Selengkapnya Nasi uduk Betawi memiliki nasi uduk yang khas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com), Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/15-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-magic-com-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 17:44:54 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/15-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-magic-com-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi (Magic Com) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): beras pulen saya pakai merk Pandan Wangi cuci bersih 6 cup santan disesuaikan dengan takaran magic com Secukupnya bumbu dasar putih . 1 sdm daun salam sobek2 5 lembar daun jeruk sobek2 5 lembar sereh geprek 4 batang lengkuas iris kemudian geprek 1 ruas besar bawang merah iris halus goreng Minyaknya jangan dibuang 1 ons Cara Mudah Membuat Nasi Uduk Betawi (Magic Com): Siapkan beras yang sudah dicuci, tuangkan santan sesuai dengan takaran magic com masing2.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/17-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 13:37:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/17-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk Betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras yg agak perak 1 liter santan 12 butir kelapa sy 2 sachet santan instan 1200 ml Bumbu aromatic daun salam 6 lembar serai geprek 2 btg jahe geprek Sejempol lengkuas geprek Sejempol pala ukuran kecil geprek sy skip 1 btr kayu manis 1 btg cengkih 6 btr garam dan kaldu jamur Secukupnya Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Tuang santan ke dalam wajan, masukkan semua bumbu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk betawi ala ibu ida, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/61-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-ala-ibu-ida-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 11:25:01 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/61-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-ala-ibu-ida-lezat/</guid>
      <description>8 langkah mudah dan cepat membuat Nasi uduk betawi ala ibu ida yang harus kamu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi ala ibu ida: beras 1 liter kelapa parut ambil santan kental y saja 1 buah jahe memarkan 1 buah lengkuas memarkan 1 buah sereh memarkan 2 batang daun salam 2 lembar garam 1/2 sendok mkan bawang merah 10 butir cabe merah 5 buah kacang tanah 5 gram kerupuk warnawarni 1/4 telor ayam 1/4 ketimun 5 buah It&#39;s a no brainer because I just need to put everything in there without having to.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Semur Tahu Telur (Pelengkap Nasi Uduk Khas Jakarta), Bikin Ngiler</title>
      <link>//localhost:1313/post/41-resep-semur-tahu-telur-pelengkap-nasi-uduk-khas-jakarta-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 19:58:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/41-resep-semur-tahu-telur-pelengkap-nasi-uduk-khas-jakarta-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Semur Tahu Telur (Pelengkap Nasi Uduk Khas Jakarta) yang bisa bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Semur Tahu Telur (Pelengkap Nasi Uduk Khas Jakarta): tahu yang sudah di goreng 4 potong telur rebus 4 butir Kecap manis Bumbu rempah cempung serai 2 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 3 lembar lengkuas 1 ruas jari kayu manis 2 batang pala geprek 1/4 butir Bumbu halus bawang merah 6 siung bawang putih 3 siung kemiri 2 butir merica 1/2 sdt ketumbar bubuk 1 sdm kunyit bubuk 1/2 sdt jahe 1 ruas jari Pelengkap Bawang goreng Tata Cara Membuat Semur Tahu Telur (Pelengkap Nasi Uduk Khas Jakarta): Tumis bumbu halus sampai harum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat 106. Nasi Uduk Betawi, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/1-bagaimana-membuat-106-nasi-uduk-betawi-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 09:02:04 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/1-bagaimana-membuat-106-nasi-uduk-betawi-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah 106. Nasi Uduk Betawi yang musti bunda coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan 106. Nasi Uduk Betawi: beras 1/2 lt Santan kental 1,5 lt garam 2 sdt minyak bawang 50 ml air matang 50 ml Bahan cemplung daun salam 3 lembar sereh geprek 2 batang jahe di geprek 1 ruas lengkuas geprek 1 ruas Tambahan Mie goreng . Telor Balado . Bawang goreng Tumis pare teri .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk betawi simple, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/50-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-simple-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 06:59:07 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/50-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-simple-lezat/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk betawi simple dengan 8 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk betawi simple: beras 2 cup santan kara 1 pcs sereh 2 ruas daun salam 4 lembar dauh jeruk 1 lembar garam 1 sdt penyedap rasa 1/2 sdt Bahan Topping tempe orek tempe 1 papan bawang putih 3 siung garam 1/2 sdt gula 1/2 sdt gula merah 1/2 sdt kecap 1/2 sdt air 1/4 Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk betawi simple: Cuci beras di air mengalir lalu tiriskan kemudian rendam beras selama 1/2 sampai 1 jam Setelah waktu rendaman selesai kukus beras 15menit Selagi nunggu beras jadi siapkan rebusan santan sereh daun salam daun jeruk garam penyedap rasa aduk aduk sampai mendidih *selalu diaduk agar tidak pecah santannya Setelah beras cukup tanak angkat beras ke baskom tuangkan santan sedikit demi sedikit sampai menjadi aronan jangan terlalu banyak ya moms nanti kelembekan org betawi ga doyan beras lembek gehehhe&amp;hellip; Setelah diaduk dan seperti aronan masukan kembali ke dalam dandang lalu kukus selama 30 menit lalu angkat dinginkan Membuat orek potong tempe lalu goreng kering ya moms Bumbunya tumis bawang putih sampai harum masukan air 1/4 gelas lalu tambahkan garam gula pasir gula merah penyedap rasa dan kecap setelah mendidih masukan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan 5. Nasi Uduk Betawi asli yang Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/56-bagaimana-menyiapkan-5-nasi-uduk-betawi-asli-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 23:30:20 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/56-bagaimana-menyiapkan-5-nasi-uduk-betawi-asli-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak 5. Nasi Uduk Betawi asli yang harus bunda coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 5. Nasi Uduk Betawi asli: Beras asli 4 cup beras 1 gelas air 450ml50ml santan instan Sasa 500 ml Lengkuas geprek 1 ruas Serai geprek 1 batang daun pandan 1 lembar daun salam 2 lembar kayu manis 1 cm Garam secukupnya Bumbu halus bawang merahdiparut halus 2 siung jahediparut halus 1 cm Perlengkapan sesuai selera Kerupuk bihun mie goreng bawang gorengperkedelsemur tahu Semur jengkolAyam goreng telur dadar timun kemangi Sambal kacang sambal tomat Cara Mudah Menyiapkan 5.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 20:34:41 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋 ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋: daging sapi potong dady 500 gr santan kental 200 ml susu 500 ml air 500 ml tomat potong 1-2 buah Bumbu halus soto lengkuas iris atau geprek 2 cm jahe iris 2 cm bawang merah uk Besar 6 butir bawang putih 4 siung cabe merah besar buang biji 2 buah kunyit bubuk 1 sdt kemiri sangrai 5 butir ketumbar 2 sdt Bumbu Tumis soto serai geprek dan ikat simpul 1 buah daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar kayu manis 5cm 1 batang Bumbu soto gula 1 sdm garam 1/2 sdm lada putih 1/2 sdt kaldu sapi bubuk 1 sdt Pelengkap Nasi uduk .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 15:48:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi: kacang tanah 50 gram cabai rawit domba 3 cabai keriting 5 bawang putih 1 siung gula pasir 1 sdt garam 1/2 sdt terasi bakar saya tidak pakai 1/4 sdt royco ayam tambahan saya boleh skip 1/2 sdt air jeruk nipis di kulkas sisa ini 1/2 sdm cuka makan tambahan dari saya boleh skip 1/2 sdm air panas 50 ml Buat Pelengkap Nasi Kuning, Nasi Uduk, dll.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi semur daging yang Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/48-resep-nasi-uduk-betawi-semur-daging-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 05:49:08 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/48-resep-nasi-uduk-betawi-semur-daging-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk betawi semur daging sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib ibu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi semur daging: beras me merk cap koki 1 1/2 kg kelapa parut total air dan perasan kelapa 1500ml peras pisah yang kental dan encer 1 1/2 butir 5 batang serai geprek bagian putih Daun salam 8 lembar lengkuas 3 jempol jahe 2 jempol garam 2 sdm Bihun goreng bihun cap jagung 1 bungkus kol Irisan air untuk merebus 1000 ml bawang putih haluskan 4 siung bawang merah haluskan 6 siung merica haluskanpakai yg bubuk 1/2 sdt kaldu jamur Secukupnya garam Secukupnya kecap manis sesuaikan ingin warna cokelat atau gelap Secukupnya Minyak untuk menumis Pelengkap Bawang goreng Orek tempe kering me skip Sambel kacang resep menyusul Bakwan sayur crispy Emping goreng Sedangkan untuk lauk pauk pelengkapnya dapat pula.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Karakter Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/5-resep-nasi-uduk-betawi-karakter-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 21:58:20 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/5-resep-nasi-uduk-betawi-karakter-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Karakter ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Karakter: beras putih 500 gr air santan 200 ml santan instan air sd 600 ml 600 ml daun salam 3 lembar daun jeruk 3 lembar sereh digeprek 1 batang jahe geprek 1 ruas lengkuas geprek 1 ruas pala geprek 1/2 butir kayu manis ukuran kecil 1 batang bunga cengkeh 3 pcs garam 1/2 sdm BAHAN PELENGKAP kering tempe .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk 🇮🇩, Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/179-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 17:26:08 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/179-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk 🇮🇩 dengan 6 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk 🇮🇩: beras putih 1,8 Kg serai geprek 2 batang lengkuas iris lalu geprek 1 ruas santan 200 ml daun salam 4-5 royco sapi 1 bungkus Minyak goreng Bumbu ulekan bawang putih 3 siung bawang merah 10 siung kencur 2 ruas kemiri 2 sdm garam 1 sdm Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk 🇮🇩: Ulek semua bahan di bawah ini hingga halus Panaskan minyak lalu tumis hingga wangi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/12-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 23:57:38 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/12-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Uduk Betawi Rice Cooker yang bisa kamu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker: beras 2 cup pasta santan segitiga saya pakai sasa 1 sachet Air sebanyak takaran biasa memasak nasi bawang merah iris tipis 8 siung jahe geprek 2 cm lengkuas geprek 2 cm serai geprek 2 batang kayu manis 6 cm daun salam 8 lembar garam 1 sdm Pendamping optional Bihun goreng Semur tahutempejengkoldaging resep semur cek lampiran ya .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk Betawi Aseli, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/171-resep-nasi-uduk-betawi-aseli-enak/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 17:22:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/171-resep-nasi-uduk-betawi-aseli-enak/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi uduk Betawi Aseli yang bisa ibu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi Aseli: beras 3 L bawang merah 20 siung jahe 4 ruas daun salam 10 lembar sereh 7 batang santan dari kelapa parut 1 butir garam secukupnya penyedap secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi Aseli: Cuci beras sampai bersih. Siapkan dandang beri saringan beras yg terbuat dari kain, kukus selama 20 mnt Haluskan bawang merah dan jahe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep #4 Nasi Uduk Betawi, Bikin Ngiler</title>
      <link>//localhost:1313/post/70-resep-4-nasi-uduk-betawi-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 04:59:25 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/70-resep-4-nasi-uduk-betawi-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia #4 Nasi Uduk Betawi anti gagal dengan 4 langkahcepat dan mudah yang wajib bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan #4 Nasi Uduk Betawi: beras 4 cup daun salam 4 lembar sereh 2 batang Air sesuai takaran memasak nasi 90 mili liter santan instan garam dan kaldu bubuk Secukupnya Cara Menyiapkan #4 Nasi Uduk Betawi: Siapkan dan cuci bersih bahan² terlebih dahulu. Langkah pertama adalah memasak beras bersama dengan seluruh bahan lainnya, jangan lupa tambahkan garam dan kaldu bubuk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/23-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 04:17:27 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/23-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Uduk Betawi yang wajib bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci tiriskan 1 kg santan dari 12 butir kelapa 1200 ml 6 lembar daun salam sereh geprek 2 batang jahe geprek Sejempol lengkuas geprek Sejempol pala ukuran kecil geprek 1 btr kayu manis ukuran kecil 1 btg cengkeh 6 btr garam 1 sdm Tata Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Tuang santan ke dalam wajan, masukkan semua bumbu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi yang Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/65-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 14:08:13 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/65-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi yang harus ibu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 1 liter Santan segar kental 600ml jika santan instan 2sacet air Minyak kelapa aku barco untuk menumis sereh besar digeprek 4 batang daun salam yang agak tua besar 6 lembar Garam 1 1/2 sdt bumbu halus bawang merah besar 8 siung bawang putih besar 6 siung Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras lalu diamkan sambil menunggu persiapan bumbu lainnya Haluskan bawang merah dan bawang putih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/45-resep-nasi-uduk-betawi-enak/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 10:53:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/45-resep-nasi-uduk-betawi-enak/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk Betawi dengan 2 langkahmudah dan cepat yang bisa bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 1 1/2 Cup bawang merah rajang 6 siung sereh geprek 1 batang daun salam 2 Lembar daun pandan 1 Lembar cengkeh 3 butir kayu manis 1/2 bagian Lengkuas geprek 3 cm Garam secukup nya Merica bubuk secukupnya santan 250 ml Cara Mudah Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, panaskan wajan dg 1 sdm minyak Tumis semua bumbu kecuali daun pandan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/60-resep-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 05:26:12 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/60-resep-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah cepat dan mudah membuat Resep Nasi Uduk Betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Resep Nasi Uduk Betawi: Beras 1 l Santan kara uk kecil 1 bks Geprek sereh langkoas dan jahe Kayu manis biji pala lada Daun salam dan 2 daun jeruk 4 Garam secukupnya Air putih secukupnya Cara Membuat Resep Nasi Uduk Betawi: Rebus air bersamaan dengan lengkoas, jahe, sereh, biji pala, kayu manis, dan lada, setelah itu angkat dan saring Masak kembali air rebusan yg sudah disaring, Lalu tambahkan kembali geprek lengkuas, jahe dan sereh kemudian masukkan beras yang sudah dicuci bersih, aduk rata Tambahkan santan dan garam, lalu aduk-aduk rata sampai air menyusut, jangan sampai kering airnya agar tidak hangus bagian bawahnya Lalu matikan kompor, dan diamkan sekitar 5menit Selanjutnya kukus nasi seperti biasa sekitar 40menit Daripada ibu beli Resep Nasi Uduk Betawi diluar terus, bunda bisa membuatnya sendiri dirumah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/34-resep-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 18:24:32 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/34-resep-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi yang harus ibu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras 1 liter santan kental 800 ml daun pandan 2 lembar serai geprek 2 batang daun salam 3 lembar bawang merah iris halus 5 siung merica bubuk 1 sdm biji pala parut geprek 1 buah minyak bawang merah minyak bekas goreng bawang merah 1,5 sdm garam 1/2-1 sdm kaldu bubuk optional Secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Masak santan, daun pandan, daun salam, serai, biji pala, bawang merah iris dan merica bubuk hingga mendidih Setelah mendidih masukkan garam, kaldu bubuk dan minyak bawang merah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/7-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 04:03:19 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/7-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi yang bisa bunda coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras 500 gr santan dr 14 kelapa 600 air panas 100 ml Bahan bumbu sere geprek 1 bh daun salam 3 helai jahe geprek Seruas pala 1/4 bh Laos geprek Seruas cengkeh 3 bh kayu manis Secuil Garam Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci beras. Tiriskan Siapkan santan dan bahan bumbu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/36-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 19:53:58 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/36-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah mudah memasak Nasi Uduk Betawi yang wajib ibu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras 4 cup santan sedang saya ganti 2 sachet kara 800 ml Air Bumbu serai memarkan 6 batang daun salam 4 lembar lengkuas memarkan 1 ruas kayu manis 1 batang daun pandan 2 lbr bawang merah parut 5 siung jahe parut 1 ruas garam Secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras Masukkan santan dan semua bumbu ke dalam panci, masukkan beras, beri air seperti masak nasi seperti biasa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/19-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 14:24:09 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/19-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk betawi dengan 5 langkahcepat dan mudah yang wajib ibu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 2 cup santan porsi air sama seperti masak nasi 4 cup daun salam 2 lembar sereh geprek 1 batang sekelingking jahe dan lengkuas geprek pala ukuran kecil geprek 1/2 kayu manis ukuran kecil 1/2 batang cengkeh 3 butir garam 1/2 sdm Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi magic com Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/53-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 22:48:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/53-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk betawi magic com dengan 6 langkahcepat dan mudah yang harus kamu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi magic com: beras cuci bersih ya 3 cup bawang merah 5 bawang putih 2 kaldu ayam bekas rebusan ayam 1 mangkuk lengkuas 2 ruas sereh 2 ruas daun salam 3 kencur 1 ruas royco sapi 1 bungkus garam secukupnya ayam nya di suir secukupnya kalo ada santan kara 1 bungkus Saya tidak tahu siapa yang memberi nama nasi uduk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi ala ricecooker yang Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/16-resep-nasi-uduk-betawi-ala-ricecooker-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 15:58:16 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/16-resep-nasi-uduk-betawi-ala-ricecooker-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala ricecooker cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala ricecooker: beras yg agak perak 1 liter santan 12 butir kelapa sy 2 sachet santan instan 1200 ml Bumbu aromatic daun salam 6 lembar serai geprek 2 btg jahe geprek Sejempol lengkuas geprek Sejempol pala ukuran kecil geprek sy 12 butir 1 btr kayu manis 1 btg cengkih sy skip gada stok 6 btr KOMPAS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sayur kari (sayur nasi uduk betawi) Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/59-cara-gampang-menyiapkan-sayur-kari-sayur-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 06:48:49 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/59-cara-gampang-menyiapkan-sayur-kari-sayur-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Sayur kari (sayur nasi uduk betawi) enak dengan 4 langkahmudah yang wajib kamu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Sayur kari (sayur nasi uduk betawi): Bahan bahan Tempe 1 papan Tahu putih besar di ganti tahu goreng model segitiga juga boleh 1 Cabe merah keriting secukup ny Kentang 4 buah Santan kara 1 bungkus Daun bawang Bumbu halus bawang putih 2 siung bawang merah 5 siung Lada secukup ny Ketumbar secukup nya Kemiri bisa di tambah kalo suka lebih medok kuah nya 4 butir kunyit 1 ruas Garam dan penyedap rasa daun salam 2 lembar Bumbu di geprek sereh 1 batang lengkuas 1 ruas Add stock and coconut milk, salt and daun salam and bring slowly to a boil, stirring occasionally.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/37-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 14:40:57 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/37-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>7 langkah cepat memasak Nasi uduk betawi yang wajib kamu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: beras sedang jgn terlalu pulen 1 liter serai memarkan 2 batang kencur geprek 2 ruas jahe geprek 1 ruas daun salam 5 lembar bawang merah 5 siung santan atau 2 bungkus kara yg ukuran kecil 1 liter garam 1 1/2 sdm minyak goreng 2 sdm Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi uduk betawi yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/63-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 14:50:28 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/63-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi: Beras 3 cup Santan 2 gelas Sereh 2 batang geprek Salam 5 lembar Lengkuas geprek Jahe iris tipis Kayu manis diit Cengkeh 4 biji Pelengkap Empal goreng Bawang goreng Timun iris Emping saya skip Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk betawi, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/71-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 11:28:05 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/71-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</guid>
      <description>5 langkah mudah membuat Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: Bahanbahan beras 4 cup serai geprek 1 btng daun pandan 1 lembar daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lembar santan kara 65ml 1 bks Garam dan penyedap secukupnya Air secukupnya Bumbu halus bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung lengkuas 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam Bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe manis Serundeng Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk merah putih 🇮🇩 Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 10:18:51 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk merah putih 🇮🇩 sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk merah putih 🇮🇩: Nasi uduk putih beras putih 1 cup santan instan 65ml 1 bks Air secukupnya daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Nasi uduk secang kayu secang 1 genggam air 300 ml beras 1 cup santan instan 65ml 1 bks daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Pelengkap Mie goreng Ayam gorengoporbakar Telur bumbu bali Sambel goreng kentang Urapan sayur Nasi uduk memiliki cita rasa yang enak, dilengkapi dengan lauk-pauk yang Nasi uduk yang berasal dari Betawi sangat terkenal, meskipun berwarna putih akan tetapi butiran nasi tidak lengket bahkan proses memasaknya menggunakan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk magicom, Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:51:17 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi uduk magicom dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk magicom: beras 1 kg daun salam 3 lembar lengkuas digeprek 2 ruas serai digeprek 2 batang santan bubuk 1 sdm Ryko Bumbu halus bawang merah 5 bawang putih 4 kencur bisa skip 1 ruas garam 1 sdt Dari bahan - bumbu nasi uduk betawi istimewa hingga, detail cara membuat nasi uduk spesial untuk jualan / konsumsi pribadi yang paling enak dan gurih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Khas Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 10:17:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Uduk Khas Betawi yang harus bunda coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: beras cuci bersih 1 liter santan sedang Secukupnya garam Secukupnya Bumbu yang di haluskan bawang merah 5 bh jahe Seruas Bumbu cemplung lengkuas di geprek Seruas sereh 3 batang daun salam 7 lembar Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk Betawi (magic com) yang Enak Banget</title>
      <link>//localhost:1313/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:03:01 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Betawi (magic com) yang harus bunda coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi (magic com): beras cup magic com 4 cup santan kara 65 ml bawang merah dihaluskan 2 siung daun pandan ikat simpul 2 lembar daun salam 5 lembar serai 2 batang kayu manis sepanjang jari kelingking 1 batang garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt air banyaknya air sama seperti masak nasi biasa 600 ml Setiap daerah punya menunya masing-masing dan ada yang diaduk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:25:41 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>12 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang harus ibu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: beras 1 Kg santan sedang 1.200 ml minyak goreng 3 sdm (45 ml) bawang putih iris tipis cincang 3 siung bawang merah iris tipis 6 siung sereh geprek dan buat jadi simpul 3 batang garam 2 sdt jahe yang digeprek 1 ruas jempol lengkuas yang digeprek 1 ruas jempol 46 cm kayu manis 2 ruas jari kecil daun salam jika besar pakai 2 lembar saja 4 lembar Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: Cuci beras sampai bersih dan air menjadi jernih, lalu rendam selama 1 jam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang, Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 13:58:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang enak dengan 3 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang: beras pake cup dari hadiah rice cooker 2 cup Santan sebanyak takaran masak nasi biasasantan instan cairair jahe geprek 1 ruas jari lengkoas geprek irisiris 1 ruas jari cengkeh 5 butir daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serei geprek 1 batang merica bubuk 1 sdt garam dan kaldu bubuk secukupnya PELENGKAP Bawang goreng resepnya pernah di posting Perkedel tahu kornet resep nya sudah pernah di posting timun kerupuk udang telor asin homemade resep nya nanti diketik yaa Cara Mudah Membuat 87.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 11:03:53 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi yang wajib ibu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 500 gram air santan me 65 ml santan kara dicampur air 600 ml garam 7 gram Bumbu daun salam 3 lembar sereh 1 batang kayu manis ukuran kecil 1 batang cengkeh 3 butir jahe Sejempol lengkuas Sejempol Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, masukkan santan ke beras, beri garam, dan bumbu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Betawi (Magic Com) Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 03:38:06 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi (Magic Com) dengan 7 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): beras pulen cuci bersih seperti biasa memasak beras 2 cup santan instan 100 ml air disesuaikan dengan magic com masingmasing 4 cup bawang merah parut 5 siung jahe parut 1 ruas sereh geprek lebih banyak lebih wangi dan sedap 3 batang lengkuas geprek 1 ruas daun salam sobeksobek 7 lembar kayumanis bubuk bisa pakai batang lebih bagus 2 sdt garam sesuai selera 1 sdm kaldu bubuk Sejumput Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): Cuci bersih beras seperti biasa memasak beras.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep 241.Nasi uduk betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 06:43:40 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah cepat dan mudah mengolah 241.Nasi uduk betawi yang harus kamu coba segera&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan 241.Nasi uduk betawi: beras 4 cup santan 65 ml 1 bungkus Daun pandan 1 lembar Serai dgeprek 1 batang Daun salam 2 lembar Garam secukupnya Air secukupnya Bumbu halus Bawang merah Bawang putih jahe 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe Serundeng Paling terkenal nasi uduk kebun kacang di wilayah kami.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk khas betawi megicom, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:33:58 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk khas betawi megicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk khas betawi megicom: beras rendam 1 jam 2 cup Santan sesuai keinginan nasi ingin pera lembek Serai Lengkuas Jahe Daun salam Garam I&#39;m sharing how you can make it easily with a rice cooker but it can be cooked on the stove and Instant Pot too.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:46 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah memasak Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: beras 5 cup air 1 liter bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 65 ml garam 1 1/2 sdt gula 1 sdt sereh 1 batang daun salam 2 lembar daun pandan 2 lembar kayu manis 2 cm jahe 1 jempol lengkuas 1 jempol Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: Cuci beras lalu rendam selama 2 jam,setelah 2 jam tiriskan Iris bawang merah dan bawang putih,geprek jahe,sereh,lengkuas,untuk daun2an di remas aj,siapkan wajan,masukan semua bumbu kedalam wajan dan masukan jg santan berikut air,masak sambil terus diaduk sampai mendidih Tuang santan panas ke dalam panci rice cooker berisi beras yg sudah dicuci,direndam dan di tiriskan,aduk rata Nyalakan rice cooker dan masak sampai matang,nasi uduk siap di santap Demikian informasi resep Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak yang bisa Anda coba di rumah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi: beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
