<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Simple on Index</title>
    <link>//localhost:1313/tags/simple/</link>
    <description>Recent content in Simple on Index</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 03:11:06 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/tags/simple/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp;amp; telur balado Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/156-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simple-lauk-orek-tempe-and-amp-telur-balado-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 03:11:06 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/156-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simple-lauk-orek-tempe-and-amp-telur-balado-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp; telur balado ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp; telur balado: Nasi uduk beras cuci bersih 4 cup santan kara 1 bks lengkuas 2 cm butur cengkeh 10 sereh 2 batang daun jeruk 1 lembar Penyedap rasa Tempe orek httpscookpadcomidresep15421542orektempemantapinvite_tokenwQYAgGvQtHUgZVDDJ6oMEegoshared_at1630558930 Boleh di cek di resep sebelumnya ya karna bumbu nya sama mama mager nulis wkwk Telur balado bumbu halus telur 8 butir cabe kriting 15 buah cabe setan 15 buah bawang merah besar 3 buah bawang putih 2 buah kemiri 4 butir lengkuas geprek 2 cm Garam gula penyedap secukupnya salam 2 lembar Orek tempe kerap dijadikan lauk pendamping nasi kuning.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Simple, Sempurna</title>
      <link>//localhost:1313/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:20:20 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Simple sederhana dengan 1 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Simple: beras 4 gelas takar Santan serai 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar nya Garam fetsin lada Secukup Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Simple: Cuci bersih beras masukan santan (sesuai takaran memasak nasi), serai, daun salam, daun jeruk lada garam fetsin.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
