<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Khas on Blog Tutor</title>
    <link>//localhost:1313/tags/khas/</link>
    <description>Recent content in Khas on Blog Tutor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Jan 2022 01:33:45 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/tags/khas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Khas Betawi, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>//localhost:1313/post/30-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 01:33:45 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/30-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Khas Betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Khas Betawi: beras rendam selama 2 jam 1 1/2 liter santan dari 12 kelapa 500 ml sereh geprek 5 lengkuas 3 ruas jahe 1 ruas daun salam 5 lembar daun jeruk 2 lembar cengkeh 4 buah bawang merah 1 siung bawang putih 1 siung garam 2 sdm gula pasir Sejumput Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk khas betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/11-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 01:43:18 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/11-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk khas betawi dengan 3 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk khas betawi: beras 400 gr santan Secukupnya garam 1 sdt jahe geprek 1 ruas bumbu halusbamer 1 1/2-2 sdm sereh geprek 2 batang daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Khas Betawi Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 10:17:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Uduk Khas Betawi yang harus bunda coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: beras cuci bersih 1 liter santan sedang Secukupnya garam Secukupnya Bumbu yang di haluskan bawang merah 5 bh jahe Seruas Bumbu cemplung lengkuas di geprek Seruas sereh 3 batang daun salam 7 lembar Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk khas betawi megicom, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:33:58 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk khas betawi megicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk khas betawi megicom: beras rendam 1 jam 2 cup Santan sesuai keinginan nasi ingin pera lembek Serai Lengkuas Jahe Daun salam Garam I&#39;m sharing how you can make it easily with a rice cooker but it can be cooked on the stove and Instant Pot too.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
