<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sambal on Blog Tutor</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/sambal/</link>
    <description>Recent content in Sambal on Blog Tutor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/sambal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>http://localhost:1313/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi: kacang tanah harga 3000 1 bks bawang putih 1 cabai rawit 15 cabai merah keriting 5 cuka 1 sdm garam 3 sdt gula 2 sdt Air panas secukupnya Sambal Kacang Sambal kacang adalah konon katanya adalah sambal citarasa asli dari nasi uduk betawi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>http://localhost:1313/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 15:48:44 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi: kacang tanah 50 gram cabai rawit domba 3 cabai keriting 5 bawang putih 1 siung gula pasir 1 sdt garam 1/2 sdt terasi bakar saya tidak pakai 1/4 sdt royco ayam tambahan saya boleh skip 1/2 sdt air jeruk nipis di kulkas sisa ini 1/2 sdm cuka makan tambahan dari saya boleh skip 1/2 sdm air panas 50 ml Buat Pelengkap Nasi Kuning, Nasi Uduk, dll.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
