<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dan on Blog Tutor</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/dan/</link>
    <description>Recent content in Dan on Blog Tutor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/dan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya yang Enak Banget</title>
      <link>http://localhost:1313/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk dan pelengkapnya cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya: Semua ada dilampiran ya Silahkan di klik Penyajian nasi kuning cukup beragam, yang paling umum adalah membentuknya dengan bentuk cone atau yang biasa. Semua ada dilampiran ya. silahkan di klik. Resep nasi uduk ada di (lihat resep). Nasi uduk khas betawi terkenal dengan bumbu rempah, kini dapat anda sajika di rumah dengan pelengkap lauk yang komplit dan spesial.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://localhost:1313/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 20:34:41 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋 ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋: daging sapi potong dady 500 gr santan kental 200 ml susu 500 ml air 500 ml tomat potong 1-2 buah Bumbu halus soto lengkuas iris atau geprek 2 cm jahe iris 2 cm bawang merah uk Besar 6 butir bawang putih 4 siung cabe merah besar buang biji 2 buah kunyit bubuk 1 sdt kemiri sangrai 5 butir ketumbar 2 sdt Bumbu Tumis soto serai geprek dan ikat simpul 1 buah daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar kayu manis 5cm 1 batang Bumbu soto gula 1 sdm garam 1/2 sdm lada putih 1/2 sdt kaldu sapi bubuk 1 sdt Pelengkap Nasi uduk .</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
